====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le maître d ' ouvrage urbain doit tenir sa place dans le processus de conception initial : son intervention est déterminante par le choix des sites et des périmètres d ' intervention , par la programmation , par le phasage et le montage opérationnel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

